<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Application Bancaire</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="logout">Déconnexion</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="general">Général</string>
    <string name="language">Langue</string>
    <string name="english">Anglais</string>
    <string name="my_profile">Mon profil</string>
    <string name="contact_us">Contactez-nous</string>
    <string name="setting_title">Titre du paramètre</string>
    <string name="setting_value">Valeur du paramètre</string>
    <string name="introtext">Paiement le plus rapide au monde</string>
    <string name="introundertext">Intégrez plusieurs méthodes de paiement pour accélérer le processus</string>
    <string name="introtext1">La plateforme la plus sécurisée pour les clients</string>
    <string name="introundertext1">Empreinte digitale intégrée, reconnaissance faciale, et plus pour une sécurité totale</string>
    <string name="introtext2">Payer pour tout est simple et pratique</string>
    <string name="introundertext2">Empreinte digitale intégrée, reconnaissance faciale, et plus pour une sécurité totale</string>
    <string name="introimagedescription">Première image de l\'introduction</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="address">Adresse</string>
    <string name="messageCenter">Centre de messages</string>
    <string name="notifications">Notifications</string>
    <string name="banksAndCards">Banques et Cartes</string>
    <string name="paymentPreferencies">Préférences de paiement</string>
    <string name="personalInformation">Informations personnelles</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="accountName">Nigerio Misterio</string>
    <string name="profession">Designer Senior</string>
    <string name="profilePicture">Photo de profil</string>
    <string name="picture">Image</string>
    <string name="arrow">Flèche</string>
    <string name="editProfile">Modifier le profil</string>
    <string name="signIn">Se connecter</string>
    <string name="password">Mot de passe</string>
    <string name="newUser">Je suis un nouvel utilisateur.</string>
    <string name="signUp">S\'inscrire</string>
    <string name="name">Nom</string>
    <string name="phone">Téléphone</string>
    <string name="haveAccount">Vous avez déjà un compte ?</string>
    <string name="security">Sécurité</string>
    <string name="changePassword">Changer le mot de passe</string>
    <string name="dataShare">Choisissez les données que vous partagez avec nous</string>
    <string name="home">Accueil</string>
    <string name="statistics">Statistiques</string>
    <string name="myCards">Mes cartes</string>
    <string name="privacy1x0">1. Bienvenue</string>
    <string name="privacy1x1">1.1 Merci de visiter notre application Docteur 24×7 et de vous inscrire en tant que membre.</string>
    <string name="privacy1x2">1.2 Nous sommes heureux de vous compter parmi notre communauté et nous nous efforçons de vous offrir la meilleure expérience possible.</string>
    <string name="privacy1x3">1.3 En utilisant notre application et nos services, vous reconnaissez et acceptez les termes de cette politique de confidentialité.</string>
    <string name="privacy2x0">2. Avis de confidentialité</string>
    <string name="privacy2x1">2.1 Votre vie privée est d\'une importance capitale pour nous.</string>
    <string name="privacy2x2">2.2 Cet avis explique notre politique concernant les informations que vous partagez avec nous.</string>
    <string name="privacy2x3">2.3 Les informations sont collectées en ligne via l\'application, par e-mail, fax, téléphone, en personne ou tout autre moyen.</string>
    <string name="privacy2x4">2.4 Nous conservons et utilisons ces informations pour vous fournir nos services.</string>
    <string name="privacy2x5">2.5 Si vous n\'acceptez pas les termes de cette politique, veuillez vous abstenir d\'utiliser nos portails et/ou de signer le document contractuel.</string>
    <string name="privacy3x0">3. Utilisation de l\'application et inscription</string>
    <string name="privacy3x1">3.1 Pour utiliser les services de cette application, vous devez vous inscrire.</string>
    <string name="privacy3x2">3.2 L\'inscription comprend la vérification de l\'appareil autorisé.</string>
    <string name="privacy3x3">3.3 Cette politique de confidentialité s\'applique aux informations collectées et reçues sur et via Docteur 24×7.</string>
    <string name="privacy3x4">3.4 Elle ne s\'applique pas aux pratiques des entreprises que nous ne possédons pas ou ne controlons pas, ni aux personnes que nous n\'employons pas.</string>
    <string name="privacy3x5">3.5 En vous inscrivant, vous consentez à la collecte et à l\'utilisation de vos informations telles que décrites dans cette politique.</string>
    <string name="privacy4x0">4. Accord sur la politique de confidentialité</string>
    <string name="privacy4x1">4.1 En utilisant cette application, vous acceptez les termes de cette politique de confidentialité.</string>
    <string name="privacy4x2">4.2 Votre utilisation continue de l\'application constitue votre acceptation de toute mise à jour ou modification de cette politique.</string>
    <string name="privacy4x3">4.3 Nous vous encourageons à consulter périodiquement cette politique pour rester informé de la manière dont nous protégeons votre vie privée.</string>
    <string name="privacy5x0">5. Collecte et utilisation des informations</string>
    <string name="privacy5x1">5.1 Nous collectons des informations telles que votre nom, vos coordonnées, votre historique médical (le cas échéant) et les informations de votre appareil.</string>
    <string name="privacy5x2">5.2 Ces informations sont utilisées pour fournir des services, personnaliser votre expérience, communiquer avec vous, améliorer nos services et respecter les exigences légales.</string>
    <string name="privacy5x3">5.3 Nous pouvons utiliser vos informations pour vous envoyer des documents promotionnels ou des mises à jour sur nos services.</string>
    <string name="privacy5x4">5.4 Vous pouvez vous désinscrire des communications marketing à tout moment.</string>
    <string name="privacy6x0">6. Sécurité des données</string>
    <string name="privacy6x1">6.1 Nous mettons en œuvre des mesures de sécurité standard de l\'industrie pour protéger vos informations.</string>
    <string name="privacy6x2">6.2 Ces mesures incluent le cryptage, le contrôle d\'accès et des évaluations de sécurité régulières.</string>
    <string name="privacy7x0">7. Partage des données</string>
    <string name="privacy7x1">7.1 Nous pouvons partager vos informations avec des prestataires de services tiers de confiance.</string>
    <string name="privacy7x2">7.2 Nous pouvons partager vos informations avec des prestataires de soins de santé, mais uniquement avec votre consentement explicite.</string>
    <string name="privacy7x3">7.3 Nous pouvons divulguer vos informations aux autorités légales si la loi l\'exige.</string>
    <string name="privacy7x4">7.4 En cas de transfert d\'entreprise, vos informations peuvent être transférées à l\'entité acquéreuse.</string>
    <string name="privacy8x0">8. Vos choix et droits</string>
    <string name="privacy8x1">8.1 Vous avez le droit d\'accéder, de mettre à jour et de corriger vos informations personnelles.</string>
    <string name="privacy8x2">8.2 Vous pouvez également refuser les communications marketing.</string>
    <string name="privacy8x3">8.3 Vous pouvez contrôler le partage de vos informations de santé avec les prestataires de soins de santé.</string>
    <string name="privacy8x4">8.4 Vous avez le droit de demander la suppression de vos informations personnelles, sous certaines limites.</string>
    <string name="privacy9x0">9. Vie privée des enfants</string>
    <string name="privacy9x1">9.1 Nos services ne sont pas destinés aux enfants de moins de 13 ans.</string>
    <string name="privacy9x2">9.2 Nous ne collectons pas sciemment d\'informations personnelles auprès d\'enfants de moins de 13 ans.</string>
    <string name="privacy9x3">9.3 Si vous pensez que nous avons collecté par inadvertance de telles informations, veuillez nous contacter immédiatement.</string>
    <string name="privacy9x4">9.4 Nous prenons des mesures pour assurer la sécurité et la confidentialité des enfants en ligne.</string>
    <string name="privacy10x0">10. Modifications de la politique de confidentialité</string>
    <string name="privacy10x1">10.1 Nous pouvons mettre à jour cette politique de confidentialité de temps à autre.</string>
    <string name="privacy10x2">10.2 Nous publierons les modifications sur notre site web et dans l\'application.</string>
    <string name="privacy10x3">10.3 Votre utilisation continue de nos services après des modifications constitue votre acceptation de la politique révisée.</string>
    <string name="privacy10x4">10.4 Nous vous recommandons de consulter périodiquement cette politique pour connaître les mises à jour.</string>
    <string name="privacy11x0">11. Contactez-nous</string>
    <string name="privacy11x1">11.1 Si vous avez des questions ou des préoccupations concernant cette politique de confidentialité, contactez-nous.</string>
    <string name="privacy11x2">11.2 Nous sommes là pour vous aider et répondre à toutes vos questions en matière de confidentialité.</string>
    <string name="privacy11x3">11.3 Vous pouvez nous joindre par e-mail à [adresse e-mail] ou par téléphone au [numéro de téléphone].</string>
    <string name="termsCondition">Conditions générales</string>
    <string name="privPolicy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="ru">Russe</string>
    <string name="fr">Français</string>
    <string name="kz">Kazakh</string>
</resources>
