<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Банковское приложение</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="logout">Выйти</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="general">Общие</string>
    <string name="language">Язык</string>
    <string name="english">Английский</string>
    <string name="my_profile">Мой профиль</string>
    <string name="contact_us">Связаться с нами</string>
    <string name="setting_title">Название настройки</string>
    <string name="setting_value">Значение настройки</string>
    <string name="introtext">Самый быстрый платеж в мире</string>
    <string name="introundertext">Интеграция различных способов оплаты для ускорения процесса</string>
    <string name="introtext1">Самая безопасная платформа для клиентов</string>
    <string name="introundertext1">Встроенные функции распознавания отпечатка пальца и лица обеспечивают вашу безопасность</string>
    <string name="introtext2">Платить за всё просто и удобно</string>
    <string name="introundertext2">Встроенные функции распознавания отпечатка пальца и лица обеспечивают вашу безопасность</string>
    <string name="introimagedescription">Первое изображение введения</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="address">Адрес</string>
    <string name="messageCenter">Центр сообщений</string>
    <string name="notifications">Уведомления</string>
    <string name="banksAndCards">Банки и карты</string>
    <string name="paymentPreferencies">Настройки платежей</string>
    <string name="personalInformation">Личная информация</string>
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="accountName">Нигерио Мистерио</string>
    <string name="profession">Старший дизайнер</string>
    <string name="profilePicture">Фото профиля</string>
    <string name="picture">Изображение</string>
    <string name="arrow">Стрелка</string>
    <string name="editProfile">Редактировать профиль</string>
    <string name="signIn">Войти</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="newUser">Я новый пользователь.</string>
    <string name="signUp">Зарегистрироваться</string>
    <string name="name">Имя</string>
    <string name="phone">Телефон</string>
    <string name="haveAccount">Уже есть аккаунт?</string>
    <string name="security">Безопасность</string>
    <string name="changePassword">Изменить пароль</string>
    <string name="dataShare">Выберите, какие данные делиться с нами</string>
    <string name="home">Главная</string>
    <string name="statistics">Статистика</string>
    <string name="myCards">Мои карты</string>
    <string name="privacy1x0">1. Добро пожаловать</string>
    <string name="privacy1x1">1.1 Благодарим вас за посещение нашего приложения Доктор 24×7 и регистрацию как члена.</string>
    <string name="privacy1x2">1.2 Мы рады, что вы стали частью нашего сообщества, и стремимся обеспечить вам наилучшие условия.</string>
    <string name="privacy1x3">1.3 Используя наше приложение и услуги, вы подтверждаете свое согласие с условиями этой Политики конфиденциальности.</string>
    <string name="privacy2x0">2. Уведомление о конфиденциальности</string>
    <string name="privacy2x1">2.1 Конфиденциальность вашей информации для нас крайне важна.</string>
    <string name="privacy2x2">2.2 В этом уведомлении изложены правила по отношению к информации, которую вы нам предоставляете.</string>
    <string name="privacy2x3">2.3 Информация собирается в приложении, получена по электронной почте, факсу, телефону, лично или другим способом.</string>
    <string name="privacy2x4">2.4 Мы сохраняем и используем эту информацию для предоставления вам услуг.</string>
    <string name="privacy2x5">2.5 Если вы не согласны с условиями данной Политики, пожалуйста, воздержитесь от использования нашего портала и/или подписания документа.</string>
    <string name="privacy3x0">3. Использование приложения и регистрация</string>
    <string name="privacy3x1">3.1 Чтобы воспользоваться услугами данного приложения, необходимо зарегистрироваться.</string>
    <string name="privacy3x2">3.2 Регистрация включает проверку авторизованного устройства.</string>
    <string name="privacy3x3">3.3 Настоящая Политика конфиденциальности применяется к информации, собранной и полученной в Доктор 24×7.</string>
    <string name="privacy3x4">3.4 Она не распространяется на практику сторонних компаний, которые мы не контролируем, или людей, которых мы не нанимаем.</string>
    <string name="privacy3x5">3.5 Регистрируясь, вы даете согласие на сбор и использование вашей информации, как описано в настоящей Политике.</string>
    <string name="privacy4x0">4. Согласие с Политикой конфиденциальности</string>
    <string name="privacy4x1">4.1 Используя это приложение, вы соглашаетесь с условиями данной Политики конфиденциальности.</string>
    <string name="privacy4x2">4.2 Продолжение использования приложения означает ваше согласие с любыми обновлениями или изменениями данной Политики.</string>
    <string name="privacy4x3">4.3 Мы рекомендуем периодически просматривать эту Политику, чтобы быть в курсе того, как мы защищаем вашу конфиденциальность.</string>
    <string name="privacy5x0">5. Сбор и использование информации</string>
    <string name="privacy5x1">5.1 Мы собираем такую информацию, как имя, контактные данные, медицинская история (если применимо) и данные устройства.</string>
    <string name="privacy5x2">5.2 Эта информация используется для предоставления услуг, персонализации вашего опыта, связи с вами, улучшения наших услуг и соблюдения юридических требований.</string>
    <string name="privacy5x3">5.3 Мы можем использовать вашу информацию для отправки рекламных материалов или обновлений о наших услугах.</string>
    <string name="privacy5x4">5.4 Вы можете отказаться от получения рекламных рассылок в любое время.</string>
    <string name="privacy6x0">6. Безопасность данных</string>
    <string name="privacy6x1">6.1 Мы используем стандартные меры безопасности для защиты вашей информации.</string>
    <string name="privacy6x2">6.2 Эти меры включают шифрование, контроль доступа и регулярные проверки безопасности.</string>
    <string name="privacy7x0">7. Обмен данными</string>
    <string name="privacy7x1">7.1 Мы можем делиться вашей информацией с проверенными сторонними поставщиками услуг.</string>
    <string name="privacy7x2">7.2 Мы можем делиться вашей информацией с медицинскими работниками только с вашего согласия.</string>
    <string name="privacy7x3">7.3 Мы можем передать вашу информацию властям, если это требуется по закону.</string>
    <string name="privacy7x4">7.4 В случае передачи бизнеса ваша информация может быть передана приобретающей стороне.</string>
    <string name="privacy8x0">8. Ваши права и выборы</string>
    <string name="privacy8x1">8.1 У вас есть право на доступ, обновление и исправление своей личной информации.</string>
    <string name="privacy8x2">8.2 Вы также можете отказаться от маркетинговых коммуникаций.</string>
    <string name="privacy8x3">8.3 Вы можете контролировать доступ медицинских работников к вашей информации о здоровье.</string>
    <string name="privacy8x4">8.4 Вы имеете право запросить удаление личной информации, за исключением случаев, когда это невозможно.</string>
    <string name="privacy9x0">9. Конфиденциальность детей</string>
    <string name="privacy9x1">9.1 Наши услуги не предназначены для детей младше 13 лет.</string>
    <string name="privacy9x2">9.2 Мы не собираем личную информацию от детей младше 13 лет.</string>
    <string name="privacy9x3">9.3 Если вы считаете, что мы случайно собрали такую информацию, пожалуйста, свяжитесь с нами незамедлительно.</string>
    <string name="privacy9x4">9.4 Мы предпринимаем меры для обеспечения безопасности и конфиденциальности детей в Интернете.</string>
    <string name="privacy10x0">10. Изменения в Политике конфиденциальности</string>
    <string name="privacy10x1">10.1 Мы можем время от времени обновлять Политику конфиденциальности.</string>
    <string name="privacy10x2">10.2 Мы опубликуем любые изменения на нашем сайте и в приложении.</string>
    <string name="privacy10x3">10.3 Продолжение использования наших услуг после изменений означает ваше согласие с обновленной политикой.</string>
    <string name="privacy10x4">10.4 Рекомендуем периодически просматривать эту Политику для обновлений.</string>
    <string name="privacy11x0">11. Свяжитесь с нами</string>
    <string name="privacy11x1">11.1 Если у вас есть вопросы или сомнения по поводу данной Политики конфиденциальности, свяжитесь с нами.</string>
    <string name="privacy11x2">11.2 Мы готовы помочь вам и ответить на любые вопросы, касающиеся конфиденциальности.</string>
    <string name="privacy11x3">11.3 Вы можете связаться с нами по электронной почте [адрес электронной почты] или телефону [номер телефона].</string>
    <string name="termsCondition">Условия и положения</string>
    <string name="privPolicy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="ru">Русский</string>
    <string name="fr">Французский</string>
    <string name="kz">Казахстан</string>
</resources>